【Netflix】開放看屋 The open house

屌 今日on99睇左

有咩感想

直頭神作

可唔可以劇透全部，想知但唔想睇

有氣氛但劇情垃圾

開放式結局